法律定係你自己人身安全重要?

出夜街帶致命武器
最少兩人同行
唔該

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會